［被潛移默化］芯片係蝗語，廣東話係叫晶片

晶片晶片晶片晶片晶片晶片晶片晶片晶片晶片晶片晶片晶片晶片晶片晶片